[如果呢隻係online game］ 我地會唔會試下打非坦克職業？

原諒我係P牌612之後先的起心肝註冊

我地成日話共匪最叻 群眾鬥群眾，如果用打機黎諗：

1. 黑警：坦（多血、吸仇恨值、保護後排攻擊職業如法師、刺客）

2. 黑社會：賊（高攻、高敏捷度、會隱形、成日見唔到）

3. 共匪政府：補師（補血、無限資源比前線包括錢、送共狗去前線扮黑警、網上5毛水軍）

4. 香港政府：法師（理論上最高攻、負責帶領指揮團隊、可以聯繫賊、坦、補師去打贏主角；雖然而家可能坦先係領隊 最低防禦力、距離最遠亦都係最難掂到）

5. 建制派：弓箭手（遠攻、瞄準先黎致命一擊、平時唔見人實質呢係暗位得閒射你幾箭扣你血，打機成日唔記得打佢地然後比佢地閹死）

而家香港人團隊好成功咁打坦，引晒佢地啲衰野廢野賤野出黎。但其實最大問題依然係個制度。

換言之我地剩係打坦，比佢地吸晒仇恨，打佢地又唔痛又厚血，其實冇乜著數。

會唔會分啲精力、文宣，放番多啲係法師（香港政府）同弓箭手（建制派）上面？

畢竟，去到尾我地要雙普選，要時代革命，一定要根本指出制度既敗壞！但而家齋打坦，太厚血之下，得閒比啲仆街賊閹幾下、比共匪補隻坦血、拖到我地都五癆七傷

拋磚引玉，大家參詳下

光復香港
時代革命
兄弟爬山
各自努力

樓下有人以死控訴

抱歉
人命 快推 附近有冇人勸到

引玉就言重啦，拋下磚咪算

Pish